====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: La mobilisation du potentiel forestier existant en région de Paris - qui constitue maintenant un véritable service public - pose donc des problèmes d ' acquisition par les collectivités publiques , d ' aménagement et , il faut le dire , de police (l) .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

